只有一樣嘢我會割蓆

暗殺射核彈都唔割

不過射到我就會割 TK自己友會割
拜託你地擲嘢玩火乜乜乜
睇準睇清楚四週先好做

光復香港

所以天水圍條八婆一定要割

戰後清算，而家唔割

嗰啲罷到明係陷害抗爭者

錫春袋我會割

割乜撚嘢蓆呀白痴仔 永不割蓆呀

意思有分歧然後郁手打自己友，打到流曬血一定要割

係人群堆亂掟雞尾酒
你無擋住都中到你燒到你成身火都很

都唔割 永不割蓆！